---
description: 为您介绍企微群发的功能及操作
---

# 查看已创建的群发

**企微群发功能介绍**

每位客户每天至多接收1条同一企业的群发消息，每位员工每天最多给200位客户发送一条消息。

Dmartech提供的应用消息不受发送数量限制，可在企微群发/应用消息模块创建需要发送至客户的群发消息，同时营销旅程模块支持企业群发与应用消息群发控件，亦可根据客户行为触发消息推送，实现真正意义上的营销自动化**。**

**企微群发操作说明**

依次点击导航栏“企微运营->企微群发-”，进入企微群发主页面。

企微群发页面显示所有已创建的群发消息，显示的信息有群发名称、群发内容、群发方式、群发类型、发送时间、发送状态、创建者账号、创建时间、更新者账号及操作按钮。支持根据名称搜索

每个显示字段都可根据预设条件进行筛选

企微群发：可以筛选企业已发送的群发消息或应用消息

群发类型：可以筛选联系人或企业群

发送类型：可以筛选定时发送或立即发送

状态：可以筛选四种状态，待发送/发送中/已发送/已取消

每条已创建的消息，都可以进行操作，点击操作图标，进入群发详情页，右上角“下载”支持导出，选择格式类型、邮件主题和编辑接收邮箱；

![点击已发送的消息查看详情](<../../.gitbook/assets/18 (2).png>)

![支持导出数据到邮箱](<../../.gitbook/assets/19 (2).png>)

群发详情：点击企业群发“点击查看”，可预览发送样式

![](<../../.gitbook/assets/20 (2).png>)

![](<../../.gitbook/assets/21 (3).png>)

数据统计显示两个已发送的员工和已送达的联系人数量卡片，也可以根据员工或发送详情手动点击查看。

**员工详情**：显示员工的发送状态，包括已送达和未送达的数量

**发送详情**：显示联系人名称，所属员工和该消息的状态。
